點睇d top up傻鳩扮8大？

咩speed扮poly bucie扮bu

你地會唔會忍唔住撚佢地

定玩大踢爆

4個top up仔比負評

人地搵既人工分分鐘仲高

李嘉誠咩大畢業？樓主人工幾多？

仲以為你講間u入面既ugc top up
Speed 都扮？

i大

大把啦

Ugc top up扮都幾7，呃d女自己係大學生

數據呢

踩親你個top up仔條尾？

Asso升番ugc degree已經唔難，所以個班人一直比人話後門狗

自己係asso唔努力讀書發圍，宜家怪人笑你地班top up仔扮8大？

大把thei仔都出黎做補習扮8大

好似宜個死肥閪咁

明明dse full cert 都冇要讀ive fd，入到去就同人講本身20幾分衰英文，出面就同人講自己bu

最後咪fd>hd>野雞大學top up

出去教補習扮bu,係YY lam 到做助教

宜家咪又係番cs

見過Thei扮科大
咪又係ive仔

見工人事部理鳩你top up 定8大
過到門檻就多數淨係睇面試表現
其他行唔知啦 我就工程狗嚟 睇工作經驗睇重好多
利申：中立而論

你讀過asso咩？又知易？你估asso同dse比噉易

到30幾40歲開始咪睇經驗

咁仲曬錢讀asso,唔報dse?

Bill Gate Steve Jobs 入到名牌大學，前者長駐世界頭幾位富豪
你個腦真係有問題，用極端例子去比較General cases

連登真多top up仔

Top up仔唔努力就話人唔體諒佢

Thei 中文全名係 香港高等教育科技學院
升格之後就會係 香港高等教育科技大學
簡稱 高科大 無講錯囉

叫睾丸大好過啦

speed係speed畢業證書

bucie係bu 畢業證書

後門狗

咁樓豬咁勁係咪好高人工
申利top up做左2年野人工avg 30k

ching 又話17.5k

再下年就唔係啦

認錯人啦你

你不如利申中五畢業做地盤40k

就算係又點？
搵40k degree都走去做啦

屌仔老母血盤大口

工程、測量嗰啲攞咗牌就神仙，理撚得你邊度出

其實咩係top up，真係唔知

讀啲咩
做緊咩工

思維果然係top up仔，睇份工只係睇番工人工

你出黎做野未啊
邊句話我只睇人工
我講緊係有40k 大把大學生餓狗搶屎做啦
你連aco都爭住做啦

Top up仔嬲嬲豬

如果中五都搵得多過你你真係要好好反省下

Top up仔不願面對事實

收爹啦 topup仔又點啊 我地認真讀書 上堂會drop notes

我想幫你pound 一 pound

topup勁撚過你地八大啦

好

支持廢除後門入u, 已經dse考少一次公開試，仲要比個咁既後門，白痴都入到u搞到學歷唔值錢 又多左傻仔大學生

topup得罪你？

咁我支持復搞al
dse太參次，成班高分低能，入到u仲好似小學雞咁
做project present就見晒真章，垃圾到喊

topup仔世界第一

點睇ugc topup班柒頭

係唔係世界第一就唔知啦，但普遍大學生質素下降呢個都幾肯定
一定要搞返個AL提升返質素先得

李嘉誠有冇扮大學畢業？ 睇清楚題目先衝出黎啦

通常我扮ive

呢條友真係on9仔黎 肯定topup都冇得讀

我都想讀al 垃圾dse 不知所謂

有政府資助既top up

是撚柒但啦 好得閒咩而家

垃圾

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#206 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

YES SIR! SORRY SIR

阿sir今日心情好曳啊！

叫top up仔買罐西莎俾你歎

咩叫drop notes...

利申 i大 top up 野雞大學

垃圾收爹

好勁，drop notes

扔撚哂佢

掂

topup同八大一樣 有冇人同意

青大電機升唔到8大

輕鬆入

恆大=八大

輕鬆入top up

不了 小妹讀一大

恆大

Pound of u

點睇揸住8大degree 打飛機嘅傻鳩？

恆大係清泉

有料打得起冇所謂，冇料就收番埋啦

八大其實係邊八間大學

啱 你地快少少收埋啦

仲有七間呢？

八間恆大

讀含大讀到short左

top up仔又出糧喇

樓主點睇

IVE仔個個50K以上啦

drop notes唔識英文？咩叫drop notesdrop哂啲notes咪冇書讀

短視十年廿年後你都係呢個價

但樓豬十年後都未有呢個價

唔抄筆記點溫書

連登仔加權法

勁，個個月個糧都唔同

地盤散工咁

金融才俊 倫敦金師

如果佢地倫敦金師得呢個價
佢應該係一個好失敗嘅倫敦金師

跟我讀ive bba hd算啦

自暴其短

ive bba同八大bba一樣姐

sorry 美國公司
市值120B USD
朝10晚5
日日都無野做

下個月又加人工

查下字典先啦
Jot notes英文嚟架咋 又唔係叫你背medic拉丁文

都唔知你講乜春 ..... 我話我drop notes啊 抄筆記 OK？背咩拉丁文

唔柒 有d programme兩年制
所以叫Top up
實際上所有嘢同Jupas programme一樣

好多讀speed嘅會就咁話自己讀poly

難分真與假

吹咁大

Topup真係差好遠 下下都有tip exam輕鬆好多

我希望你係假膠

又呃自己等自己好過d

sf top up就係

係好多科ugc top up明明收分唔低
俾你講cheap晒

事實係cheap d

大空人話自己係HKU

柒到唔敢睇

Dse果班咁勁
實係大學屌打asso仔啦

究竟樓主有幾自卑先可以做得出依種踩低人地黎抬高自己既行為

我只不過憎人無料扮四條

由始至終我冇踩低top up，係你班自卑撚衝出黎7

自資同政府資助既分別

兩年課程
又有add drop
唔爆4都過3掛？

有幾撚難讀啊？

噉直升仔入asso一定個個爆４

班傻鳩以為dse入高人一等

笑撚到我

Asso仔咁廢考唔掂dse點同禾地dse仔鬥

恆大得罪你？

自己自尊心太低仲好意思比

我身邊都有
乜呃到人真係呃到自己咩

Top up就算啦
但係八大有咩好扮？
反而成日有人扮我地恒大 影衰晒

Top up行到scheme咩？定行老人牌

見過有人edu hd扮degree
日日ig打曬飛機咁
罷埋個hall住唔講以為真係讀緊u

啲fd LingU hd 個個日日著住件LingU風褸係打飛機見到都覺淒涼

出嚟除非有preferred graduates
唔係嘅話top up degree都可以係degree

內容上點會易過

讀得asso中英文會有幾好
同埋係班差既人入面高分冇乜代表性

人唔笑狗都吠雖然係假膠

咪鳩up啦
我讀完asso直升恒大
而家係恒大入面英文都算數一數二

DSE除咗中英數,其他好多都係無腦背書啦
我哋嗰時從來無past paper睇
考試方式易唔代表內容易啲喎

8你老母大咩
香港只有一大
鬆啲比你三大

仲要住埋Hall罷住啲位

引曬d top up仔入宜個post

痴線
我以前就係讀mkt
答定義咪即係全部都short question
邊有咁撚易
咪又係要大大篇比suggestion或者要anaysis
你估佢真係: What is 4Ps in marketing (50 marks)
咁樣啊?

商科奇才

我識人dse 2x full cert分讀指南針大學添啦

車 我地張卡入到poly 圖書館嫁
畢業相都係poly 影
食飯都可以入新舊can
本是同根生，大家咁高咁大

LU都好意思扮

你有咩問題

咁我考嗰陣真係咁
話說師兄你幾耐之前讀

2至3年前
我係marketing major
大學都係markering
基本上難度同出卷模式上同大學都一模一樣
只係上到大學啲對手更勁,條curve愈扯愈高

如果學你話齋淨係問定義
咁全部唔係mc就係一句起兩句止嘅sq咋喎大佬
咁我使鬼上堂咩

你係咪其他major嘅人讀mkt咋
即係好似讀advertising design或者media,佢要求你讀一科mkt咁
咁嗰啲正常都淺出好多同埋唔要求你分析得太多
因為正常唔會預你有business mind

bu topup 出bu cert 最難查

drop it

收租都唔止呢個數

Top up仔既質素 係咁上下架喇

死撚開啦垃圾shitty
係我地香港恒生大學呀

LingU真係扮都廢事

要番工仲好意思拎出黎...

識好多人讀石門cie但又周圍講自己讀緊bu
講多少少本部啲野已經答唔到

我係i大top up仔，好多同事都港大畢業，咁又點咪又係拍住一齊做野
出到黎下下拎張cert出黎fing咩傻鳩

你邊間asso

我之前望個其他asso D卷係難D

應該係院校既問題

廢事自爆
我年份又講咗,讀咩又講咗,入返邊科又講咗

只能講唔係hkcc
hkcc聽聞係送gpa
啲卷易唔奇
我個fd hea讀完全乜都唔做都3.4

係柒
但點都好過係大學入面讀hd/asso 對外就同人講自己讀U
分享自己既「U-life」

同埋出去外國出名少少既大學讀個垃圾short course翻來就話自己曾到XXX大學進修/深造果D on9

兩樣都係啦

柒左仲扮

出面D人根本一睇唔知咩料

講真成件事真係好柒，
ASSO仔又要學人地大學生搞OCAMP又上莊又剩，
就算我係ASSO仔都唔想比人知自已讀緊咩
利申：八大ASSO學店

我識asso人好多first hon

我都唔明

讀Asso比人知已經夠柒，仲自己柒比人睇

自信係邊到黎

好多asso仔升上u有first hon㗎😂

Hkcc有腳奶

咁係因為ASSO個生態同大學完全唔同，
DSE 入U個啲人可以安安樂樂四年攞cert (要FAIL都幾難下)，
ASSO仔 hea 做project Assignments 考試嘅話隨時就自毀前途。
入得返U嘅ASSO仔兩年間經歷過好多辛苦野同競爭，
而同時啲大學生就忙上莊 玩，
根本唔會好似班ASSO仔咁緊張成績。
雖然終點相同，但係ASSO中間嘅路途同四年大學生係完全唔同。
你問我嘅話我寧願中學努力啲唔使讀ASSO

Source

入邊個個都長射長有

入左TOPUP就開始Hea，正常

唔行SCHEME咪行Normal Route/RRA，

留意番今年係2019年 你咪學李嘉誠穿膠花囉

我讀緊都覺得好羞家完全唔想提
但真係見過有同學扮讀緊本部心諗做乜鳩

Give me 5

我都讀過asso做後門狗

見到d人扮真係好柒

same here
扮都算啦 用來吹下水
其實都已經好柒
最無恥係扮8大跟住同人補習 呃9人
之前就幫過個中學師弟踢爆個賤精

lihkg asso boi

asso仔同ive仔一樣
咪又係垃圾 屌

唉，我已經分唔到你呢句真定假

後門狗一世都係後門狗 永遠低人一等

岩

D人唔讀演藝好曬

可以代入到呃埋自己

矛錯
禾含先係最勁

係

我地含大精神

Top up精英

笑撚左，後門入UGC 又比人笑。
dse 只不過係比d 勤力的人拿高分。鬥浪費時間。
而且本身dse 入到大學的又唔係真係好撚勁。
中學d課程又唔係難，只不過拿高分要技巧同時間。